1. missä asut. - Ehdota jotain where do you live. - Suggest something

2. no money on account ?! 


Et ole todellinen. - Ei ole . You're not real. - Is not .

Se on kone . - Niin olenkin  It's a machine. - Yes I am

Kone ?. - Tosi kone oonkin    Kone ?. - That's a real machine

 HEI  KATRI. - Ei ole 


 haluutko mun osoteen  new intence ?

mitä maksaa. - No aika halpa lysti se kuitenki on vai eikö kantti kestä. - . - 0  new intence?


Miks et toedä|En ole robotti. Soita ja puhumme. 0600414115 Seksi Kati!|class|robot|10.0327672958374 !????

jos oot kiinnostunut tapaamisesta soita sinä mulle|Soitat minulle ensin. 0600414114 Seksi Terhi!|class|call_me_first|10.0176515579224  OK!!


{Missä oot huomenna} 

Tahtoo pillua --wants to pussy

Kyllä vaan  -- Oh yes

miten tehdään joulu on viety siellä kävikö se joulupukki teil  ---> {10.074214935302734 i_call_if}  ???

pillu on mielessä|Eikä ole! Ja hyvästä kannattaa maksaakin.|class|expensive|10.7934417724609 ??


ei nro toimi
ei numero toimi vtun idiootti

#Panettaa ---> aijaa saattais olla helpotusta kiinnostaisko
#(transitive, vulgar, impersonal, partitive + 3rd-pers. singular) to be horny, to crave sex (literally "to cause to fuck")

#Märkänä?|En ole robotti. Soita ja puhumme. 0600414114 Seksi Reija!|class|robot|10.0013160705566 ???
oletko huora|Asun Oulu. Missä sinä asut?|class|location|10.9104156494141  ???
moriesta neekeri|Asun Oulu. Missä sinä asut?|class|location|10.917516708374

pimppi ?? check
En huvit 

Olet hyvin kaunista jotta |En ole robotti. Soita ja puhumme. 0600414115 Seksi Karoliina!|class|robot|11.1072959899902  ??

Jos muista mun nimen ky soitan se on kapa   --- If you remember my name I call (Complicated)


minkä ikänen oot

imetkö kyrpä {10.90424919128418 location}  ??

En usko   ----> I do not believe  uskoiskohan tota believe it


voit uskoa että soitan  ---- you can believe I'm calling TODO ?
kyllä soitan pidän sinusta jäät minun asunolle soitan   i_call
